I heard that many American pigs regret voting for Biden!

vote again

Woooooo

I voted for the orange man